【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水36 祝樓主一個月內出pool

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

出pool

我屌

集氣幫你出pool

屌什麼

集氣 要撻返著條女先

個標題 太自私了我都要出

你又唔主動

你又唔搶1001

順手幫我集埋氣嘛

可以點主動
無啦啦好難有機會flirt佢

多謝大家祝福

一次足夠一個

聖誕冇fd陪冇女想去避難
2日2夜可以去邊好
唔想坐飛機
澳門廣州珠海廈門金門潮汕去過哂
唔想睇到ig放閃

有時候，同熟嘅異性相處，太重視自己喺佢心中嘅位置，即使唔想同佢做朋友，都唔想有其他人取代我嘅位置。

大澳

唔想留係香港

唔飛機...2日應該得大陸可以返

我唔介意返大陸嘅

經常性衝動

Can u teach me?

豆

空氣清新了
除咗冬天之外 唔知仲有咩原因呢

估到你想講咩

可愛被ban

聽廣東歌嘅人特別有taste

你不正氣了
我研究天氣咋

其他野我唔會理
顧好自己就算

你可愛嗎

頂到7點鍾去屌個M記再繼續

我應該係聽華語多

我粵華雙修

你不可愛了

我次次都食hotcake

我知你講天氣啊，你想太多

同佢關係唔係特別好

鬼都知咩事啦

我食豬湯

我唔同你出去了

仲要係佢話我知有新人同佢傾嗰日嚟
po完我一日無覆佢

你好高

Sorry lor

Fk off

做咩姐

咪撚嚇我
唔敢了

又聽下先

幾好聽

個mv拍得太靚

聽下先

我都鐘意食蜜糖喎

喂

?

你條𡃁找數未？又話見我一次鬧我一次？

聖誕節約咗未啊？

屌 個重點係
點解要買呢樣嗰樣俾個咩都未係嘅人
我一睇第一個感覺係 哇呢條友又開turbo請人食飯送嘢再整手工俾人
條女一係就唔好意思 一係就當收你兵
就算溝到都遲早會當呢啲好意係老奉
何必每次都自願shape自己做咁嘅人

真，係呢度班撚屌鼓吹佢

Raw and unfiltered honey>>>大牌子製過嘅蜜糖

笠水？問你嘢

你定佢

Sorry but 呢度成班好似嘅人喺度鼓勵大家 咁同圍爐有咩分別 去馬唔係問題 但係咪樣示好法啊？

你啱！根本小圈子 不過己經洗濕咗個頭

ching有自己想法，appreciate

你唔係book咗？

hi

係啊 咁聖誕節食飯廢事求其
雖然佢一直叫我唔好咁麻煩 求其就得

佢

喂，揾你傾嘢

新人入嚟好多時咪又係得你一個回

哦 你依家睇住。叫你條𡃁一係找數，unblock我見我一次鬧我一次。一係笠水。

有膽入post留呢句，無膽找數 粗磚都有用過你

人地決定咗要溝女 支持佢叫佢go ahead容乜易 係唔想佢有朝一日頹住返嚟話溝唔到女/條女當我atm姐

我又唔會因為叫停佢有仼何得益

哦
你兩個嘅事關我撚事

一開始我地個個都屌柒佢叫佢放棄 但佢堅持就唯有幫佢加油

我叫話緊窮J啫順便

忘恩負義 啱嘅，成日整鍋粥我歎。你中意la

啱，一齊回帶？

我同條仔食過最貴都係450 乜溝個女咁大使費

係要被狠狠拒絕先識死架啦

你中意la，你最好

佢又係度吠? 辛苦你啦日月 我較埋完全封鎖算 連佢個白痴名都唔想見到

你都幾狠吓，要絕望ching浪費成千幾銀

我係嘅話叫佢食貴啲添呀
仲喺度屌柒佢溝女大使咩

係係係，你最慘。我幫你執唔少

走數死全家

哦，勸唔掂就轉鼓勵。ok I see

唔係佢

你自己問心 你有幫過我？

I know. 係另一個

La vouche 法國鋸扒
港式打邊爐
日本水產店
都係嗰啲

呢啲都好貴喎

放題

佢大把女，慣啦

佢係你條靚喎

萎屈你唔好意思

Age cuisine ~200
Spaghetti house
拉麵
打邊爐放題二百幾已經高質啦
好時沙嗲

夜媽媽訓唔著諗起佢
個人頹到⋯

又話温書

318

巴打回錯post?

咁其實好似差唔多
我自己想食西餐鋸下扒
你知放題我唔啱食

diu，同名 佢又係叫痴漢

Aged us prime rib eye
無aged都三百幾就算數啦

你哋慢慢傾 ，無乜心機

咁我又唔知佢係咪aged

大時大節先係姐
你平時出街咪又係M記 譚仔 茶記
一年有幾多次呢啲節日? 俾盡咪聖誕 情人節

LM

btw pool rice lm

算啦唔好傾呢個topic
我都傾到無心機 我溫書

正日是搵笨的

你唔使上貢比飼養員咩

大時大節交差出街食

平日食都己經可以好貴～自助餐中午和晚餐其實食的東西好接近 但貴一倍～ 香港九龍食過2間8百$上下的 過節重要好多人bOOK 算把La

我輪班的嘛～ 但今年竟然放正………

上年我都整一張，係第一次見既地方做背景，畫咗佢做主題

波波咁勁

得閒畫吓畫吓，無送出

唔想講，聖誕節肯同你出街己經成功咗一大步， 大節氣氛祝你成功

聖誕肯出街都7成嫁啦
安排好啲節目 應該問題不大 加油

呢度個個人都支持你

望就咁望啦...希望佢最近真係純粹因為忙冷淡咗啦

比啲信心 等你好消息

好大嘅原因都係你冷淡佢

點都好啦 集氣幫你出pool先

溫成點啊？

早晨

叫我call你嘛 我仲差一半

豐早晨

撚撚早呀
btw 幫你集氣~

多謝

你留返啖氣比自己好過

講呢啲

撚起碼有女溝 你身邊得人妻

這條友死左？

所以我15分鐘都唔俾自己瞓

唉

mccafe都好難飲

早～

咩黎架

美美早呀~

又聽到...， 之前senior嘅決定係正確，睇到早一兩段特別

重複講，之後以訛傳訛，誤會先由始而起

早 豐 撚

如果一齊左仲會唔會咁sweet

好眼瞓

點解有d女仔咁鐘意無啦啦失蹤
連wts一日都係上一次

有啲長 你地會唔會聽

想share啲嘢

已洗定耳仔

老母用我電話搵我個fd電話號碼出黎
正唔正常？
仲打比佢 打唔通就wtsapp佢
同佢講我因為打機唔返學(放緊假佢都唔知
講我成日唔夠精神(我夠 下午瞓飽 夜晚瞓唔著
講叫佢同我傾少啲(已經冇朋友同我傾 幾兩個
我block哂我老母所有social media佢自己心知肚明啦 仲有咩原因先block
咪又係因為佢中意stalk我 小學同學都唔放過
人做老母佢做老母 佢錫我我明 但係佢唔識尊重我 佢乜撚都唔係 錫還錫 尊重還尊重
細個已經唔中意佢 成日用我同其他人比較 同人出街係我面前講我點衰點柒
話我係咪醫院執錯
而加抄完我個fd牌就係佢面前扮都幾關心我
我呀哥都已經走左 為左唔對住條粉腸
原本我同我朋友咩都講 因為我老母入左黎我私生活 搞到我唔知講唔講比我朋友聽好
我叫我朋友唔好理佢 但係佢都係為我好 私下同我老母傾 我老母又係佢面前扮乖 真係唔知佢想點

唔知依加點算好 我老母好撚煩
我驚我朋友咩都同佢講
我做咁多野就係為左避開佢
係朋友面前做番我自己
佢一介入 我就好似咩都冇哂 前功盡廢
我老母覺得佢完全冇做錯 錯嗰個係我

正常你d朋友都唔會同你阿媽倾咁多，唔駛咁在意

你幾大？～ 點解會咁………

二十 留緊學 同老母同居 同我傾嘅朋友都係香港

希望啦 我都信佢

20

頂住～ 或同母親談談～

今日講完 同佢講話麻煩你del人地個電話
佢話佢唔會搵我個fd
我問佢 你都唔會搵人 咁你可唔可以del左個電話？
佢話唔得 即係冇得傾啦 唔會人點解仲要keep人電話？
我一定會搵多次 我唔想煩到人

搵*

佢一定會搵多次 sor係咁打錯字

其實我覺得我老母係百掛 想知我同咩人行埋
我其實好少同我老母講野 因為細到而加成日比佢chur住 好煩 好多野都唔想答佢 我好多野都同朋友講 唔想老母理我 知我同fd講咩

出夜街我諗我都係去到中3左右啦
去旅行就仲會問我拎
btw.考完啦?

btw tg傾

外國留學，你阿媽都可能只有你，冇乜朋友

佢有返教會有啲識左幾十年教會朋友 有朋友住加拿大 美國其他地區 佢會同佢地傾電話 揸車去人地到
我得幾個朋友係香港 一年都見唔到一次 而嗰幾個都要比佢搞

其實我最擔心唔係我朋友同佢講我啲野
最擔心係佢喺我啲fd面前亂up24

咁又真係過份咗～

仲當你係小朋友

終於寫好cheatsheet...連續寫咗廿個鐘
抖15分鐘再繼續睇case

上水嚕~~

考完啦屌！！

收工

每次睇完都覺得好青春

擔心佢，就抽時間探望下佢， 心掛掛乜都做唔到

本身打算星期六考完就去

又pure 又 true 既黑格

可否將佢收歸馬馬擁有

快回家！

晚上好

其實同一時間鐘意兩個人係咪好仆街

唔小心鍾意左個女同事
仆街了

佢抄底左唔知係邊

我都覺得係

理論上係

溝咗佢 之後轉工～

其實溝女同事係咪大忌

好耐無見呀

到底點先可以諗到話題
成日好想同佢sd 多D MSG 但係又唔知講咩好

btw今晚咁靜啊

係

係囉

All 早 s

你s如果唔係工作，又點會咁長時間響依到

順應劇情會係點?

應該表現...?

每日每日，不断續

係估唔到，有無七年? 太耐了

辛苦你s了

幻想嘅世界 似真實， 真實嘅世界 可以匪夷所思 to 七年前既人s

講件事出嚟 只會畀人話痴線

今日沒人

美美早~

又返黎啦
第二個問題黎料
我老母我就唔理 佢改唔到
我朋友之前同我講過話佢冇同我老母通訊
我知道佢係為左我好 同我屋企人關係先呃我
但係我選擇唔信佢 因為我知我老母一定會wtsapp我朋友
我老母send左千字文比我個朋友叫佢係適當時間先搵我 因為我地有時差 話我成日唔夠精神讀書返工
講真人地老豆老母如果搵到你到 你會唔會收斂啲 同人地個仔少啲對話？
我send左千字文比我個fd同佢講希望佢可以block左我老母 同佢講話我老母講嘅都係鳩up 可以唔理 我夠唔夠精神唔洗我老母幫我講 我唔夠我識瞓覺
我而加完sem冇野做如果連傾計都唔得就仆街了 真係普通交流都冇埋
但係我send完messages比我個朋友之後佢好似嬲左我 可能因為我冇理到佢 佢叫我唔好同我老母嘈 我之後就同左我老母開拖 或者因為我唔信佢冇同我老母通訊 佢唔想我地因為佢搞到關係變差 佢已經幾日冇搵我
其實我同我老母關係差已經唔係第一日嘅事

痴撚線 好彩我媽子好正常

我都覺 但係而加我朋友個邊唔知點搞好
佢可能因為最後嗰兩個原因嬲左我

當初係因為我同我朋友傾電話嘈醒左我老母
我老母入我房屌鳩我 之後我同我老母講 我出街傾唔嘈住你 問題已經解決左
但係我老母百掛想知我同咩人一齊玩
用我電腦搵我個fd 電話出黎 點解要多此一舉呢？原本唔洗咁複雜

想關心你 但關心嘅方法錯曬 點解唔係透過同你傾計去了解你嘅社交圈子? 不過前提係你肯同佢講

尋日試過
佢話我臭大你點解我唔可以睇你啲嘢
我煮飯比你食(中學開始自己parttime自己食 一個月可能食佢三四餐飯)
我問佢點解嘅要睇我電腦
佢話如果你唔嘈醒我我都唔會咁做
佢根本做亂黎
但係佢喺我個fd通訊到扮到好正常好關心我

因為佢係你老母，你係佢個仔女，應該係出於關心，可能係用錯方法

湊大你就大撚哂？

對佢黎講係 我呀哥都話佢cls

湊大佢， 乜都唔知嘅情況係咪問， 唔想佢行錯路

我老母我唔理
我朋友個到有啲問題
佢可能因為我最後講嗰兩個原因嬲左我
幾日冇傾計

公平? 平等對待? 前提係要乜?

悶

尊重？佢冇尊重過我 做咩干涉到我都唔問我意見

x2

sor 唔係同你講

咁你係同邊個講

我成日自言自語， 你可以 翻查一下 去重溫， 不嬲都冇人理我

( 咦咦哦哦 咦咦哦哦)

新人唔知

茄美今日放假?

點解

無人

也許

也許相戀這條路 擠迫的懷抱

係真係好鬼耐

有冇相

求約美美

做咩前日又係度嘈交既？

跌曬身份證 提款卡

發生咩事 啫係

報咗

我呢 我呢

又完了一科~
後天最後一科

應該地鐵站

你邊有資格睇cctv 完

警察黎都可以唔比你睇 你憑咩睇 ？ 你有掃查令？

用自己把口講 cctv關乎私隱係唔會俾你睇

你 你只可以去報失 警察幫你查

換轉頭 你做保安 會比人白撞睇你cctv咩

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
手指好L痛

點解咁講

難怪

其實我真係要求好低，想中aco就咁一世了

都未有我份

還沒給你幸福 我怎能服輸

女同事想約我食飯 應唔應約好

瑩...

自行決定～

主動

y not？

898

8

早晨，有車回家了

all 早s

有冇問題

打錯 係有乜問題， 仰慕啫

搞到好似追星咁

可能我考慮得太多 因為佢半年之後就會走（唔係香港） 唔知幾時先翻 就算真係開始到段關係都會long d

定係唔諗咁多食左先 人一世物一世
條女韓國人黎

唔係好明

dllm琴晚飲大左

飲左一打半都有

個頭仲fingfing地

Weak

但未醉 仲識自己返屋企

睇清楚係咪自己張床

仆街 格離條女邊個黎

瑩...傻撚咗

傻好呀 咩都唔洗諗唔洗理

我都想

今個po好慢

無人幫你集氣

平時慢極都兩日一po

sad
不過唔緊要啦 我都處於頹廢mode

以後我唔開po了

近期推得咁慢

Tired af

因為我開po

快d 1001

想開個新ac

俾人知道咗?

本身都有d人知 唔關事
我半年前已經講過想開新 不過怕你地唔認得

全新既我

我搵返曬所有卡

香港地係有好心人
雖則卡套入面淨係得證件

今晚先啦
去教班

一陣開 但我估你地會認得

拖出去斬

單身鱷係到

單身有單身嘅好

單身薯係度

開左未

你都少上水！

鱷魚教咩架

教舞獅
做ta仔

舞獅 其實係香港搵唔搵到食

搵唔到
幾間龍頭食曬咁濟
館口仔淨係食到啲人地漏落嚟嘅
除非好有心捱啦
我師傅捱咗十年先叫有小小成積

但香港除左大時大節仲有人會請舞獅?

開張 宴會 呢啲日日有
仲未計嘉年華

你地好呀

但你諗住當興趣定搵食

新人留名

興趣

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力 或有心 像謎 像戲 誰又會 似我演的更好

入手新耳機同金線,個感覺同用緊果隻完全唔同

首月全蝕多咗唏噓感

哥哥

哥哥嘅有心人~~

用呢個配搭聽320kbps mp3檔隱約聽到電流聲...

你絕望嗎?

我樂觀

你唔係絕望撚個新ac?

小塵埃把女聲好正

雞仔聲

金銀銅線加銅雀耳機正~~

呢個配搭低音略嫌唔夠低，陣間換個低音耳膠試試~

邊個係絕望撚

啲聲好smooth,尤其係聽6000kbps嘅歌,反而用緊果個耳機有少少生硬

一個會員 ID 絕望撚（不再絕望） 佢咁啱今日話會開新ac

聽咗首八里公路,銅雀啲聲好沉實好正,不過都係果句:低音唔夠低

換咗低音耳膠好似低音低咗啲,可能未煲好所以低音弱啲

決定好，返工用舊耳機，平時聽歌用新耳機

還可以纏繞你幾公里

大男人情歌

你喜歡 嗎？～

終於放假。。。

放紅色

喜歡

有冇去九龍灣睇 ～？

Sosad～

被人約～

美人

外表不代表一切

酉鬼人

下世紀

沒有

好想同佢熟d

哪裡來的？

德福～

找個男友～

剛在德福，沒留意到
是不是uniqlo對開？

這個帖子推得很慢

就像飄雪一樣～

差d以為德福有雪飄

假的吧

祝所有情侶都唔會分手

泡沫來的～

岩岩走左架車 要等半個鐘先有車返屋企
但係講緊架車嘅車程都要個半鐘

做咩咁夜

搵木枝砌棵玫瑰樹 有哂原材料啦
Dum落地 and then po ig story

交換禮物囉

認真 可以整押花 又可以整玫瑰花茶

有冇人試過想追一個人，但係一見到人地個ig好撚多異性朋友，唔知點算好，成日會覺得唔夠人爭

好正

追女最緊要有自信

早

我以前唔係咁，係之前付出咗好多咁追一條女，之後比人帽尻咗，從此喺追女嘅時候冇晒自信 自問條件都唔算差有一兩次畀人反追嘅經驗，又叫做有架車仔，但係都單身咗4年了

愜就輸成世

追緊果條女係同校但係未面對面傾過計，突然膽粗粗Sd message 畀人，成日好驚畀人話

澤馬27出黎飲?

昨天射完波 今日返去又要比人屌

病都唔得? 叫佢細力啲

gogogo

係要咁㗎啦 想畀人話下 定想一個人 自己揀啦

波早

好啊 加油支持你

毒撚最忌有...

早呀~~
btw 你係新人？

話說撚撚呢？

好正呀
銅雀加金線比用原裝嘅鍍銀線好太多

我琴日問你係唔係 你又話唔係

似是而非

銅雀加金線聽假音好有磁性

聽首喜多郎先

低音係咁係腦後環繞,人聲比bgm出,尾音無拆聲,

聽信望愛反而有啲失色,舊耳機表現得好啲

因為和音後咗,感覺同bgm差唔多level

上興趣班對位同班異性好上心
佢坐我後面，我地好少機會交流
不過佢好熱情，成日會笑
我同佢都淨係因為無帶書/佢提我野講過幾次野
其實我好想識佢，但真係唔知點樣無啦啦問佢拎contact之類
大家一上完堂就散，每次都希望快啲下堂又見佢
就黎完了，我驚我又因為怕醜又放棄多一次機會

有時候 機會係留比有機會既人

患者早

自我

平常心
點講呢 鍾意我仲鍾意嘅 但相處得真係好唔開心
咁無謂啦

依家係你唔敢放膽去追 係鍾意就唔好怕食檸檬 直接flirt佢 主動多啲搵佢 唔覆你都照搵

我唔識講 但我覺得勉強無謂
係你嘅始終都係你 如果未拍都相處得唔開心 咁之後點...?

感情最忌拖泥帶水 我嘅世界好簡單 一係拍拖一係fd zone 發現唔對路就抽身 盡快令自己忘記佢 你依家又放唔低又唔敢追先最辛苦

過埋星期一再算

所以要揾易玩的～

重點係用咩心態面對佢

靜到呢...

返工偷懶ing

好想飲redbull

唔好飲咁多呀，對身體唔好㗎

返什麼？

平常心就好了～

悶到突登返hall洗衫吸塵

餐飲

必須品嚟

monster好飲啲

真係自己肯做飯又自己可浪漫

你做到咩

trying my best～

過多陣自己去行街睇衫

好多時候都會因為一啲小事就破功

佢唔好嗲我就得 一嗲我就收皮

你係邊買衫多 我都要買啲冬天衫

無定，周圍睇

想買啲長褲同hoodle 都唔知去邊買好

Uniqlo

我係比佢flirt完會身痕 但好快又會平復

日本名牌 雖然我都有好多衫係u記

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
我怕再一再接受 原來力戰也不夠

長褸 我上兩個月買左件 真係好正

從上次一邊攻一邊守的疏忽使我倦透

你高佬 邊到買？

stayreal 阿信開嗰間

stay real 都唔方平

我買嗰件699 但算接受到

比起你嗰啲4000蚊好平

咁抵！我睇g2000都1399 短嘅都999
想要呢種/長少少嘅

咁fromal我買嗰件係casual 嘅黑色長褸 上次食糖水就係著嗰件

formal

周國腎啲歌太正 突然蒸發 就算啲詞好直白唔靚 但腎仔把聲唱到好有共嗚

好formal

呢隻料嘅褸唔算formal褸

睇落formal 窮撚無研究老西

我極少會咁著 唔鍾意formal grad din都係smart casual算

呢種咪smart causal

27號去邊飲？

荒蕪～

smart csusal都極少著

唔想落bar

冇所謂啊 有誰 我可以join

27我要打邊爐 打完你地未散我再join

咁調日子啦 28?

澤撚薯

去邊忍

飲完會有口臭

攰死我啦 寧願返學讀書都唔要做嘢啊

早啲知對你有好處

咁放假啊嘛

咁乖放假唔去玩返工

澤撚28得唔得呀

困獸28

未識欣賞juno嗰幾首新歌 太年輕

get到曬啲meaning但無共嗚

Should be ok

我都唔識欣賞

係冇人陪啊

唔同fd子出街？

有些人太早了斷 有些人去得太突然
有些人看到了光線 踏前 更多人看不見

原來一個好人想點變壞都變唔到
以為落club 嘴女好平常 就算有男朋友都冇問題 反正出黎玩

原來唔係！！ 原來望住自己鐘意女仔比人嘴 係唔會接受 個畫面好崩潰 我真係抖唔到氣
我以為自己咩都可以受到 玩開冇咁易上心
點知我真係上左心

依加真係心好撚痛

收手啦ching

今日不斷思考依個問題 原來我嘴人地條女時 佢條仔就有咁既感受 我諗唔會再落去玩 我過唔到自己個關

啲bass比琴日低咗,睇o黎煲好之後會幾正

冇熟嘅frd啊

幫QQ

不如我咃做fd子

毒撚冇人理

因為呢樣野我哋無人幫到你

叫你哥陪你

我想搵個人同我傾計

又攰又悶 仲有一個鐘收工

我死左

辛苦了

餅餅辛苦哂啦，陣間好好唞下啦

無端端Google靜脈注射酒精

你又想死?

開心

十分鐘

隻耳機真係好正

十分鐘收工?

死都唔會揀打酒精啦

點知你

我放假放到下年

其實我係最唔忙嗰個

識玩一定係安樂死囉好無

蛇王上連登

那有錢你老母 安樂死好貴架

無咁多al

你做邊行

麻醉劑同毒藥自己整，跟住用吊鹽水方式將兩隻打落身體，完~

冇嘢做 冇計

咁麻煩燒炭好過

好好做

餐飲 半個侍應 淨係送嘢根住後勤分返啲碟咁樣 但係忙咖!

一定唔夠我份工hea 全日坐係度上連登

都係嗰句 餐飲比狗做

唔係 係今晚我咁啱負責水吧先冇乜嘢做

傳菜 人工幾多 過唔過50

邊度搵

yes

洗唔洗沖埋一份？

聖誕假期 人工高 720蚊10個鐘 不過得半個鐘食飯

唔洗

首先會經歷10分鐘嘅窒息，然後你就會昏迷，跟住先一氧化碳中毒死，成個過程入面勁痛苦，而且容錯率勁低，有少少空位入到空氣都注定失敗，而失敗結果當然係植物人

咁都幾好執 搞到我都想執埋一份

十分好

但放al都係休息下好

有人介紹 後門狗

好似唔錯~

個人工拍得住我份full time

而家其他10點放工嘅同事已經做曬嘢 等時間過 休息 然後準時收工 但換衫要時間

我返足應該有14000左右 但一定唔會返齊

今日好輕鬆咁

係我呢份太低 比人壓價

換衫5分鐘乜到搞定啦 最緊要 去霸左個更身室先

人工高過我

聽你咁講真係好輕鬆

認真呢 你嗰行咁低人工嘅咩

我得$65/h咋...

新仔今日第一日返工

咁正

臨收鋪靜都正常嘅 平時就做到狗咁
利申返過餐飲 應該唔會再入行

炒散嗰啲?

做邊行都唔緊要 最緊要開心

自從無咗ot pay之後就無得呃返ot,收入無咗一大截

真接屋企跳落去最快

PT 自己一個睇鋪開到單佢理我我打埋飛機都仲得

唔係啊 part time 成個假期返幾日咁

頹廢 有無人呀

我之前做又做得幾開心嘅 不過太辛苦一個做12hr up

冇假放 想死

不過你嗰行有得升

頭落地必死，不過幫你執屍條友好慘，其他部位落地就會骨折痛，仲痛過斷肋骨，然後慢慢失血死

痛痛

唔係廢人就得啦

做得開心 我一日16個鐘都試過

酒樓定茶記

我屋企有差唔多30層 包死

我放到農曆新年 差唔多2個月假 已經廢人模式左3日

好快冇知覺

番五日 9-6 斷日計 600幾 文員仔

廢人係到

Pizza Hut店

我睇一睇月歷 計一計 農曆年先叫做有幾日假

最盡試過中午3點返工 第二朝9點放工

我都20幾 好難唔死

我high dip入職低好正常 依加官多個兵 hd都逼你落手做 仲要無牌 仲低過班師傅

肯定蛇王過

你又知

咁算高啦

過程一分鐘都唔洗 落到地 個人都唔會點完整

第我order 200杯野飲 沖到你手軟

咁都好 唔洗叫你做步兵

但係落地之後會超痛

唔高 大學翻入職22k fg

放假咁耐都係去下旅行 hea下 返工

呢個價正常咋

中間同經理去打邊爐飲酒

我唔洗沖啊 只係負責送嘢

話唔定痛痛好耐先死得去

hd fg黎講 正常囉 低過晒番六日既人

有無騎兵

痛都係嗰一陣 雖然體感時間可能廷長到好耐

讀個ou囉

pizza hut做水吧算好做

學生黎講算高

去食女啦

咁我order 去地點完全相反嘅地方

我估都要2分鐘？

唔可以用人工比較 用時薪最公道

那有女你老母

20秒都痛死左lu 全身骨折

出嚟做嘢覺得低低地

好明顯餅餅係負責執餐果part啦

死老野

搵

ou無我果科

你畢業fg無2 咪撚做

又諗喺佢 好想睇曬佢話我知佢鐘意嘅作品

腦漿爆曬出嚟 手手腳腳唔知連唔連得住

我一個月番19-20日 佢地番24日

我一年14日 al

未試過唔知

無聲雙人房一起分享床褥知你渴望復合舊男友

叫多幾個外賣 執都執死佢 我以為返餐飲係一腳踢由樓面到廚房 點貨同埋數 都係我 做嘅野同經理一樣 所以成日去經理房蛇

頭兩年每年冇加返10-20%都唔掂

又話悶

你頭落地應該痛1-2秒就死

好多

係悶咖 但都想睇

依家呢度你撈得最掂

好少 唔會再加比我 唔夠用

體感時間唔止 可能會有數十至數千倍差異

你唔係話好悶咩？

佢睇開咩 會推薦比學生嘅應該係小說?

我算好運

我請到10日算好

莎士比亞果堆？

對住妳 兩秒都變兩世紀 不過都已成過去

同老闆格劍有無得加人工

兩世紀 死得未 個腦退化未

炒魷都似

退化到變弱智

我第一年番 12k 6day 7 al 黑歷史

話說點解無端端會講死法

大推哈姆雷特

唔記得

我同佢傾咗好多好多 所以佢先分享自己鐘意嘅作品 係文藝嘢(但佢分享嘅係戀愛作品)而我鐘意文學哲學

因為因為要尋找一個死法

不過我鍾意中國文學多啲 洋文太廢

無睇過~~
我本身好憎睇小說

沖涼先 你地快啲推爆佢

睇開巴哈姆特

唔想推了 係街

不開了

999

靠你地開